都唔明點解媽咪麵仲要返工

以媽咪麵既人氣
是但開個YouTube channel
都搵幾皮野一個月

咪串鳩我偶像
屌你

有番工咩

你又知佢而家有返工?

有呀，做地盤
奈奈冇睇佢專訪？

需要國際關愛麵麵組織課金可優先獲取牛熊消息

佢唔係學生咩

未期腦癌

開個pateron出預測，好多人會當交保護費

諗太多，返工只係因為佢係香港人

走啦 仲想消費媽咪麵
屌你老母

沈門 淡友post都沒人想理你
on9呂布 縮返去你個收費谷做谷撚

幾皮夠唔夠佢sqqq輸既

有料爆

睇完好似比面神祝福左

講得好!

媽：香港依家正處於動盪嘅時期，不過仲未到最黑暗嘅一刻。我對香港嘅未來都幾唔樂觀，但我想講：希望香港人唔好絕望，只要肯堅持落去，我相信會有奇蹟㗎！就正如我買牛熊要戰勝大戶、我自己要戰勝病魔，睇起上嚟都好似冇乜可能，但只要跟我媽咪哥一樣憑住信念堅持落去，一定可以笑到最後！

唉 投共算啦

即係麵仔準備全力燈樓市

you 咩 tube , 開patreon 收錢收到手軟

why not both

收費

都聞到棺材香仲返咩工

反手撚呂布酸到

好想捐我個死人腦畀佢

其實當年重有馬化雲雙雄頂立
估唔到呂布或成為最大贏家

有得諗
醫病都要錢啦坦白講
大家比得開心就得啦